考生收唔到模擬試卷 質疑補習社導師改唔切

對於有關投訴，遵理發言人回覆指，寫作卷於上周五(24日)已寄回予考生，相信只是部分考生「未收到」。

近年不少文憑試(DSE)考生為更清楚個人強弱項，會在考試前報考補習社的模擬試(Mock Exam)，有考生在facebook群組投訴指，早前報考由一個導師提供的英文科模擬試後，對方疑「改唔切卷」，無寄回其中的寫作卷，令考生無法得知根據成績作出改善，在網上引起熱議。東網亦接獲多名學生的投訴，他們均擔心目前距離該科真正開考日子僅餘約10天，即使稍後取回試卷亦得物無所用。

有網民早前在facebook群組「名校Secrets」以《$650報左(咗)個hea mock(敷衍的模擬試)》為題的貼文指，收回模擬試試卷後感到十分詫異，「佢(導師)連卷都未改晒」，不滿導師「收得學生既(嘅)錢，就已經係老師既(嘅)責任去俾翻一定既(嘅)水準學生，而唔係馬馬虎虎，hea(敷衍)左(咗)佢就算。」

東網接獲讀者報料指，有關導師為任教於補習社遵理學校及英皇教育的Billy Ng(伍嘉朗)，但讀者至今仍未收到寫作卷，認為對方應在正式開考前3周將之寄回，「而家畀返都冇用啦，邊夠時間改善？」冀補習社「回水」。

根據補習社遵理在網上刊登的廣告，導師Billy Ng(伍嘉朗)的英文科模擬試以「Super Mock Exam(超級考試)」作招徠，若以團購方式報考，每人650港元，而非團購價則為每人780港元，廣告指費用已包括3份試卷連「專業批改」、郵寄試卷，以及約3.5小時試後講解等。

遵理發言人回覆時則指，事件是「一場誤會」。他表示在遵理報考有關模擬試的考生約有2000人，而寫作卷於上周五(24日)已寄回予考生，相信只是部分考生「未收到」，指3份試卷中其中2份卷早於上周一(20日)已寄回予考生，分開寄出試卷是希望「考生及早知某part(部分)成績，唔想拖佢哋」。

網民在facebook群組投訴指，有補習社導師至今未寄回模擬試卷。(互聯網)

old news is so exciting

未必係old news既

最後兩日

他表示在遵理報考有關模擬試的考生約有2000人

1個600幾，又有百幾萬收入

binc

佢今年份mock到依家都未寄啦

今日deadline好似都仲未寄

明明年經

報咗佢個mock個啲記得去燈塔退錢

年年都係咁點解仲有人報

因為燈塔個個都未寄卷
而我記得條友舊年3月頭就寄返份卷
啲人可能估唔到佢今年又打回原狀

hi Ken Tai狙擊完侏儒下個就狙擊你
屌你老母夠膽死到依家都未改好卷

有冇報咗嘅巴絲講下收到未

有link睇

今年既卷 , 舊年 2018 年 3 月寄出 ?

Ken tai我屌您老母

BN都仲好啲 有錢退
KT條撚樣放榜先寄比你都唔洗退錢

之前我有同學報 條友夠膽死開考前4日先寄翻份卷

所謂對左改左其實只係喺份卷度打個大tick

然後仲叫人去上多堂去聽解卷

又回帶，定係bng又人肉回帶